祝費sir 早日康復

雖然我係阿迷
好痛恨費sir的曼聯
但佢始終為曼聯仆心仆命
祝佢早D好返

果D咒佢死果D，祝你好快都會去見上帝

希望快d好番

啱呀
香港咁多人
死緊d無品嘅人就會無咁迫
又可以拉高香港人質素

上帝乜撚野黎?

身為醫生咁講野